{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6969450'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-11-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "간편식 순두부계란찜"
    },
    "text": "手軽に準備できる、スンドゥブ(純豆腐)、茶碗蒸しは遜色のない栄養)たっぷりの朝食のメニューで選択するに値する。このメニューは柔らかくておいしい満足に食べることができる。材は卵、おぼろ豆腐、料理酒、塩、えびの塩辛、水が必要であり、調理時間は10分以内だ。スンドゥブを切ってザルに支えて置きて、前日の夜に切って冷蔵庫に保管し、朝に使用するとよい。卵をいれて料理酒と塩と混ぜておく。看守が抜けたスンドゥブを土鍋に入れて、えびの塩辛の汁と水を注いで煮込む。沸けばスンドゥブを細かく刻んで、温めておいた卵を入れてくれて実らせる。卵が熟されたらごま油を入れて終了する。完成された、スンドゥブ(純豆腐)、茶碗蒸しは朝を始めるに完璧な選択だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "この朝食メニューはスンドゥブ(純豆腐)、茶碗蒸しです。"
        },
        {
            "question": "この朝食メニューの特徴は何ですか？",
            "answer": "この朝食メニューは栄養豊富で、柔らかくておいしいという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この朝食メニューの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この朝食メニューの調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "この朝食メニューの材料は何ですか？",
            "answer": "この朝食メニューの材料は卵、おぼろ豆腐、料理酒、塩、えびの塩辛、水です。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを準備する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "スンドゥブを準備する際には、前日の夜に切って冷蔵庫に保管しておくとよいです。"
        },
        {
            "question": "この朝食メニューにはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "この朝食メニューにはたんぱく質やビタミン、ミネラルなどの栄養素が含まれています。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを煮込む際に使用する液体は何ですか？",
            "answer": "スンドゥブを煮込む際にはえびの塩辛の汁と水を使用します。"
        },
        {
            "question": "卵を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "スンドゥブを細かく刻んで温めた後、卵を入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "この朝食メニューの最後に何を加えますか？",
            "answer": "この朝食メニューの最後にはごま油を加えます。"
        },
        {
            "question": "この朝食メニューはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "この朝食メニューは栄養豊富で満足感のある朝食を求める人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 379
    }
}